VOX出咗條片講解送中條例起源！

歡迎大家開po再講詳細啲

利申：睇緊

文宣組 審批一下

睇下條片講野中唔中立再加以利用

Vox啲片我覺得整得唔錯

推
我啱啱諗住開po講

海外文宣

短片+比外國人睇算夠，清楚簡單

有樣野好多片都無補充，PRC vs ROC之間本身互不承認架
香港屬於PRC領土，就算修訂通過左，都引渡唔到犯人去台灣受審
因為用呢個方法解決台灣殺人案，香港係同中華民國台灣簽引渡，非中國

fb有講到唔修訂都可以用一次性協議，諒解備忘錄
但名義上都係中華民國台灣的協議，仲要係國家級別
以PRC角度，中華民國本身係一個非法的存在黎，點簽先？

技術上送中條例修訂同台灣殺人案無直接關係，解決唔到個問題

不過我覺得鬼佬唔需要知道咁詳細
總之大家都知道係借殺人案過橋就得

推

vox 啲片不嬲高質，推

可以係reddit 推介比啲外國人睇
不過應該淨係可以提個channel名
因為好似唔post得YouTube link